{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032101",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600792",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "페팽(Pepin)"
    },
    "text": "\"ペパン(Pepin)\\n\n釜山市水営区広安洞689-9\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、07:00~24:00、年中無休、10席/部屋:部屋なし、広安里ベーカリーカフェ「ペパン」ここは広安里でパンがおいしいことで有名なグルメ店だ。 多様なベーカリーの種類とお菓子が用意されており、好みに合うパンを選んで食べることができる。 釜山でおいしいベーカリーカフェを見つけたら、「ペパン」に立ち寄ってみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "店の名前は何ですか？",
            "answer": "ペパン"
        },
        {
            "question": "店の場所はどこですか？",
            "answer": "釜山市水営区広安洞689-9"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "07:00~24:00"
        },
        {
            "question": "休業日はありますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "店内の席数はいくつありますか？",
            "answer": "10席"
        },
        {
            "question": "部屋はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "どんな種類のパンやお菓子がありますか？",
            "answer": "多様なベーカリーの種類とお菓子が用意されています"
        },
        {
            "question": "パンはどのように選べますか？",
            "answer": "好みに合うパンを選んで食べることができます"
        },
        {
            "question": "おすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "広安里でパンがおいしいことで有名なグルメ店です"
        },
        {
            "question": "釜山でおいしいベーカリーカフェを探すなら、どこに立ち寄るべきですか？",
            "answer": "「ペパン」に立ち寄ってみてはいかがでしょうか"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 149,
        "QA": 208
    }
}